然後，他們可以固定額外的部件，按順序打孔，讓它完成一些技巧，比如變成推土機。 這三個機器人可以教孩子們如何編程約翰·肯尼迪2020年9月17日 
 他們首先組裝並分析了油棕的整個基因組序列。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 這一序列將繼續進行，直到所有435場比賽都被模擬出來。 預測:我們2020年選舉模型背後的方法|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月10日|Ozy 
 學生們需要知道，科學不僅僅是一連串天才們一個又一個的發現。 科學的一個秘密:錯誤促進理解|Rachel Kehoe | 2020年9月10日|學生科學新聞 
 然後胚胎接管，一個嚴格的胚胎基因序列開始起作用，形成更多的特徵。 兩個人如何合二為一:發現神秘共生的起源Viviane Callier | 2020年9月9日|量子雜誌 
 在舞蹈中，我們想要一些非常身體的東西。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 對於針對特定RNA序列激發特定免疫反應的疫苗也是如此。 當你今年冬天得流感時，你可以責怪反疫苗者|肯特·塞普科維茨|月1日|每日野獸 
 電影公司似乎對結果很滿意——儘管仍然選擇在許多外國地區審查死亡順序。 獨家:索尼電子郵件稱國務院在“採訪”中祝福暗殺金正恩威廉·布特2014年12月17日|每日野獸 
 電影迷們對《迷魂記》中鐘樓的那一段津津樂道。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 這一序列的核心內容源自歷史事實。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 首先，我最好把彈藥電報的順序弄清楚，因為整個進攻都是靠它們來進行的——確切地說，是靠它們來進行的。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 最動聽的話語自然地、不費吹灰之力地一字一句地脫口而出。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 但在這裡，它是按時間順序排列的，從而給我們一個具體的觀點，這個人和他與這個社會的關係。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 五年的戰爭和隨之而來的土匪團體已經摧毀了各省。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這位頭髮花白的老船長還是要繼續幹下去，儘管每當一連串的巨浪呼嘯而來的時候，他的處境都很危險。 契克斯家的詹姆斯·倫西曼